洛杉磯湖人對洛杉磯鄰居 game 1 即場討論區

湖人個中鋒係咁SM 對面